下次拍片質弱智人士食屎，再老屈對方係藍絲，就會有大量連登仔表示支持 做得啱！

直到呢一刻都冇證據證明佢係藍絲，最多只係變態咸濕仔中佬（疑似心智有問題，俾人拍片除哂衫奶鞋底都唔識叫停），有人有意將佢 spin 做黃藍之爭

好煩 可唔可以唔好再洗版討論🙄

咁得閒洗下TVB版仲好啦

三毛嚟,洗完ac就出呢類風向post

PR要講到件事好嚴重咁嘛

其實咪就係一個人衰咸濕俾人玩

有咩咁大件事
驚下個到自己?

唔爭氣笑咗

下個俾人玩就係五毛就好笑

完全唔關事 根本就係網上欺凌

咁衰喊濕不嬲都係咁既下場嫁啦

第一日上連登咩

Miss潘老屈佢藍絲 樓主老屈佢弱智

不相伯仲

藍絲先天就係弱智

班狗點運毒點犯法藍屍都識避開當睇唔到佢，依加一條望落都唔似告得入既charge就洗版洗到末日咁

發覺樓主都得得閒

點解可以日日可以開咁多Po

定係全職上連登?

班傻閪見到同類比人蝦特別心痛
平時啲女有閃卡流出又朋友又seed咁
呢啲一定唔係欺凌啦

咪係.. 有幾多咸SUP仔比隻雞 撚到咁
明明就靠咸SUP仔上位 到出左名又欺凌人

FYI
龍門收美金事件一個餐收多幾毫子
呢件野嘈得最撚大聲

唔好再講啦
屌完就算啦

收美金但係唔找美金

俾你講到:一個餐收多幾毫子

花生一定要食先
無論仔女都睇啦
但係主動直播係唔係走錯棋

同意，衰咸濕比人玩咪當買個教訓，年中大把咸濕佬比人撚狗咁撚你唔出聲幫下班淫蟲?

ouch oh fucck

你國家拎美金好難咩?
明明ebanking撳幾個掣就有
分行拎cash出黎又唔洗排隊

點解覺得咁大件事?